城大新生 tg group

小妹今年入左A2 marketing
但咩都唔識 完全未去過city
想開個group同其他新生一齊討論 or搵d伴一齊注冊

招人一齊討論:

推一推

入左

入去一齊傾

好過 而家連登全部打手post 狗也不屌

正 留名先

有無讀management嘅巴絲係入去傾？

城大

入左先講

😂都有成200幾人

250人了

想join